幼教HD fg搵工

等咗咁耐終於有第三間幼稚園叫我去面試
有冇人知道博愛醫院旗下嘅幼稚園係點咖？

同埋我想問 合約合格檢定幼稚園老師 係咪同普通幼稚園老師冇分別？成日都見到有啲幼稚園係寫合約合格檢定幼稚園老師

我都係今年fg
有同學都係做博愛醫院既幼稚園
不過要佢有牌先簽得約
佢話請合格檢定幼稚園老師 應該expect你要拎到牌

okok...我有同佢講我今年先grad,未拎到證

今年好難搵工
如果佢比offer你 考慮要左佢算啦

係啊 因為政府會派人嚟check 所以佢哋會保障啲